到底可唔可以自學考去考車牌？

點解唔得

比錢租車係有人坐你身邊睇住你？
駕駛學院好撚貴 如果自修去考筆試 租車練路試好似仲抵屌

1.學習駕駛者須在持有有效之駕駛教師執照（該執照與學員之學習駕駛執照上之車輛類別必須相符）的人士陪同下方可駕駛車輛、除非該名學習駕駛者正進行駕駛考試、或正為駕駛訓練課程的目的於《道路交通條例》（第 374 章）第 88J 條所指的駕駛學校處所內駕駛汽車。

車房仔

比錢租車只係因為考試架車要有師傅位